達哥，Ming仔，下一個被拉落神台會唔會係黃子華？

子華幾個月都冇出聲，仲係唔係香港人來架！

不服來辯

掛住拍戲

奶人民幣 ?

有機會
而且佢套新電影如果想上中國
可能要表忠心
到時一定比人屌到上天

達ming一派

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

係人都知佢大中華

陳奕迅？

冇出聲已經係最聰明做法

單係釣魚台條片都知

四大天王

好多偽人有出過聲咩？其實好少數出過聲…
有幾個似王宗堯、Tommy咁吖。王宗堯仲被狗拉過